(多圖)呢個煙剷究竟想點?

點解食支煙都可以咁型...🚬

香港男人入面得佢一個有資格食煙

🚬🚬

懷疑賓仔個account係集團式經營...

我成家人用一個AC...

究竟有幾多admin...

哇 oppa❤

我食煙有佢咁上下型..🚬

哥哥型到撲街❤

咁樣?

咁樣..

我就想見識下...

我幾型

希哥(廿幾碎)真係幾型❤

你識食煙?🚬

好型
搞到想學食煙=.=邊隻煙易食?

型撚到

李私煙

小學生學咩人食煙=,=

vape la

連續食到兩支先講啦

d人話我幾似他..

哇 想炒飯你❤

你地可唔可以連續食兩枝煙？

我以前有個中學同學可以...🚬🚬

哇咁壞?

垃圾POST 唔好推啦

可唔可以留比我講，chok住道氣而家

佢係咪叫凱婷？定係Nky Ng Ng

永遠愛你，哥哥

死基榮 抵撚死

我知國難當前
但今日又冇活動
而家係咪連少少娛樂講下笑放鬆下都唔比
要大家日日都咁緊張咁繃緊留意住有幾多人受傷
你呢d人仲想逼死幾多人？

Pa 你老母

哥哥就哥哥啦

死韓狗

下姐係點==

死藍絲

識唔識尊重?

你叫人煙剷好尊重？

尊重過你攻擊人性取向咁話囉

個同學係咪叫凱婷

哇你好喊濕

vape都咸濕==

你老友鄭俊英同崔鍾訓都唔知vape過幾多人

哥哥

好正常== vape下有咩所謂

仲有梁潮偉

原來大家都未見過我食

劉德華有一幕係唔用手 支煙著緊放入口合埋 又申番出嚟吸兩啖 唔記得咩電影黎

sick post tbh

連續食兩支先同我講啦

好撚型

我愛哥哥

煙剷死全家

睇頭D勁J秋生

仲有邊個呢

如果真的太好

如錯看了都好

死gay佬

我死都唔會send周周腋窩圖畀你

唔好學啦
而家啲女仔唔鍾意架

對唔住

侮辱哥哥仲想要圖?食屎啦你

我唔係侮辱
我只不過想講佢係已去世的男同性戀者
我好鍾意哥哥的

哥哥食煙真係尾機
冠A都唔差

我再考慮下畀唔畀你

你唔好吊高黎賣 我耐性有限